炒股票既女仔係咪好既對象？

好處: 一齊炒股票，分享心得

壞處: 比我吊佢廢

有冇人明。。